李克勤以前真係好正

把聲靚到，高音位好靚，仲要把聲好有力

依家成日降key，仲要用D慳水慳力既唱法